[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6004)

99%唔開

中！

下盤100%

又唔開

超級重心 奧達斯

再追半大！

科布！

客100%

科布 上

鋼巴冇睇七大罪？

半大24

知你會咁，好彩無買

屌唔記得買六合彩

下盤上啊

G ...

佢好過米五 米五訓咗皇天保佑

好彩掛住打機無買

無呀，唔太睇動漫

你1001啊 傻9

條友快手開post可能跟得切mg

米五買咗客

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0❌
10.費倫天拿0/-0.5❌

新list
1.安卡拉高古+0.5❌
2.愛德華比利亞德爾馬0 🍺
3卡斯魯厄 0/+0.5
4法乙 勒哈費爾 0/-0.5
5 法乙 阿些斯奧 0/+0.5
6.法乙 查布萊 0

開撚咗 尊重

又話29分出 block你算

On9仔

怪錯了你

心急想知G蚊買咩，不過都趕唔切了

真係訓咗？

破產未？

請原諒牠

出面3個po

長眠

肢解佬出主, 場波完左啦, 已羊

唔係掛

半大上啊！！

幾時

who

你又同路？

半一詩準備好了

米五訓咗咪幾好唔好上嚟住

一早all in

我買唔切，祝贏

主屌打

知佢今朝反底, 拿臨臨CUT左兩場佢中既

祝個涼先

1cc

客盤$380 半客$120 一禁變紅色

場場都細 想4

6碼倒掛都救到

佢輸都係自己反手

逼害大波

冇角買

到你唔買就會大
最緊要信念！

客神龍

叫下姐

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

科布

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去紅館開live搞棟篤笑?

買咗對家

趙敏去左邊

而家大波真係好撚難

其實g大師幾準

入未呀

半大未

得習總得天下

有冇link?

入未

岩岩香討舉報左你

潘狗正氣咗幾日 點睇

大波會戰勝歸來

半大

買半一買到入左廠

掛住唱歌無買主盤 2.5大

半大！！！

執返身彩

不賭便是贏

買大波個啲真係傻仔黎

肯入波未

想問利記個場啲倍率咩事 細波去到4倍 由1球盤落到3球盤 贏硬架？

何以

係 狗會派錢

Atv一隊中肺炎
出u23

客隊綠色衫+綠色字

對面差唔多全隊中晒武肺啦

英超仲點打

1:0

科布1:0

mg一個人扮11個踢？

我醒目 從來唔買大

屌你老母臭閪

唔怪得出客盤

比多粒！！

dllm g

咪炸呀智假

Goalll

Goal!!!!!

半大快

無計啦 變種啊

科布全格please

睇live 唔知踢乜柒
竟然有波入

追和未？

10

金十

睪丸主場

點入

派錢 5 1 500

咁都入

入佢老母

下盤水泥針

唉 又輸

你又無買都唔知出水嚟托

話知佢拎碌鳩入 最緊要半大

比多粒我！！

屌你老母

又中？

你又同佢同路？

屌你呀 垃圾

早買係咁

點能解次能次都用條能樣同路？

佢好似開咗波先出水？
我記得我買果陣佢未出水
我都好遲先買

安慰你

主隊入多粒啊！！

原來係你

收薑啦你 又話29分出 dllm

安慰下我啦屌

本是同燈生

超重心 必中
利物浦勝
唔中搵我杜蛇

個P牌仔搶咗1001唔撚開po 點出

2:0未

早d唔得既 壓線出都唔知搏咩

中 想喊

自從TOT....走左
而家又有一個癲佬取代左佢位置
波台真係歷久常新

點會

客兩腳都傳唔到出去

你地咁fd

極限屌打

想追翻

tot鬼有走咩

又無人中六仔

你仆街了，得罪了習大，唔好走呀你

好嬲

主入啊！！

唯有等佢瞓咗先買....

我唔識佢

六仔一隻字都唔中

365又係咁假封

2:1

Tot 有排命中率幾高 好似開埋爐
後尾唔知發咩癲傻撚咗瘋狂報假

針到傻左

1:1

唔記得買6仔 jump

mg

依排唔見佢既

2:0未！！

日日都係度

係
同上面果個杜德偉一樣

下盤贏 派mg前列腺液10ml

見你咁慘

0130遲d出

輸到懵咗

不了

今日無錢賭了

問下我想唔想要先

半大啊！！！

咁多人分點算好？

我知！榨汁

信念會追和

同杜仔一樣

唔洗lm！位位都派

1:1？
搵我？

再見了

快手入啦場場一粒做乜撚野姐

睇到杜狗成隻過街老鼠 冇人理
好爽

你又想玩？

支持你

客又踢假

客被禁屌

你個名

踢假就比人入啦

你block左咪唔見咯

屌
好多1:1

上面兩兄弟

本身買半角大4.5
外仔無情情冇左即場賭
有冇咁on9呀
依家4角 屌你老母臭閪

客係扮緊廢定係真廢...

笑到我

2:0

你召喚左tot

笑4 佢打派錢都有傻仔l下m 依家完全冇人理佢

上面白卡兩兄弟

入波未！！

笑到我塊面抽筋呀屌

我都屌你老母

乖啦 Happy 唔好吠啦

個個去曬玩美股冇人賭球

真係好好笑

通常係撚咁報假1:1 好快真係會1:1

2:0
Goal

救命
笑死我

半大gel

屌 準備針到加入tot行列

做咩突然咁多報假

安慰埋

Block左我？

主6成控球

SOR
係我召喚左佢

其實都係同一個傻閪黎

希望半主2-0

我都想報一次假

我都支持你

入多球啦仆街智障甲

block左

可以放心燈了

係你

我要2:0啊！！

睇左二十幾分鐘 主隊好垃圾 仲未入第二粒

快

可以block埋你

報假我只服ToT

一齊叫

未半大入咩水

點解

報假師

準備改名報假師

半大未啊場場都一粒

fc東京
格勒布爾輸
卡利亞利輸
聖保羅輸
卡數輸
奧達斯輸

上盤又派錢

報假師（迷g）

Give u a hug

又話block我

又多個？

唔好引我

半主真係gel頭

半大啊！！

收到風係tot徒弟 今日第一日報假

主單刀橫傳

場場都半細 俾我贏返次得掛！ 屌你老母！

你老母又假封

初黎報到 黎過驚喜比大家

幫手叫下

其實block唔block都無所謂啦 你話29分出咪又係唔出

買左下盤點部署

等收錢

支持

半大 ！

1粒冰到完撚狗

奧斯蛇

半大！！！！

客隊俾人屌到屎忽開花

又迫害 block算

逼害半大手足

2:0啦 半大主盤都開心

大人對小朋友咁

主禁屌唔入廢到

屌你老母智障甲同澳假一齊撚半大

咁樣都11咁無人性講唔通

你唔好啦....

禁屌對家贏波定律黎

主按屌到

藍若飛呢

快追和

#276 #277 gay

唉 半大未 謝皮了

屌緊螺仔西

咩事牙

海螺定田螺

入多兩球啦

屌完螺仔西？

上力

CLS 半大24
1X分鐘入都已經唔係秒入啦, 又撚

你老母臭閪又死得智障甲我立即屌你老母臭閪奧達斯

主個金毛仔唔撚掂，球球都哂左

好波既已經大炒

半大啊！！信念！！

追半大追到破產

4點有冇人想要水

2.5-2

3:59先算

大哥

下盤比d信念

6角收錢

G爺

好攰 唔叫了 放棄

照舊50蚊場 有意pm

禁屌唔入 _ _ _

閪撚到灰

Go!!!!!!!

螺仔咁細隻都要搵閪屌真係你呢啲變態佬先諗得出

主快入多球

3:58ok? 唔好講完之後唔出就得

主快2-0

G持

半大!!!!!

乜撚野奧違斯唔入比人入啦陷家剷

是但入多粒啦

你條仆街仔

半1:0想gel

轉左買半角大
半大好難買
幫你叫

點解好似mg呢啲人 仲生存到世界上？

客var12m

入波未

冇比

好波

我要中了

我次次都好準時出

半大師！

啱啱捉到你又慳$50

Block啦屌你老母

智甲邊有var
冇錢請視頻裁判

放棄

咁快d輸

主手球

又半細

又假封

2-0

集體block7佢啦仲忍 而家仲要報假

不過係客禁區

啲報假狗好撚煩

唔係假封

岩岩VAR 主12M

不過無

係咩

唔入同假封有咩分別？

Goalllll 半角大收$$

1-1

1:1 絕殺半大

屌呀

笑死

11

原來是你。。。。

奧達斯易撚到

奧達c！

奇蹟呀，屌你老母

奇蹟半大 報假成真

半角大 入球大開曬
呢d咪良心囉

射精！！！

劇本2:1

報假成真

應該2:2

bomb

你第一個要多謝mg

終於唔係智障甲

Gel

真 呢d先正氣

點解又有半大好似咁易半大？

邊有又有 叫到出血

半2全2ok？

1:1！

我上次火左 allin半大
睇到想嘔
之後戒左買呢d垃圾波入球大

唔買就係，買咗就知半大路唔易行

應該2:3

利記今晚讓咁多
仲要低水？贏梗嗎

主隊咩事架 拿拿聲啦屌你

下盤

見唔到mg空氣即刻清新返

半細白驚半粒鐘
你班冚家剷不如早啲入好過啦
成班都食屎狗嚟

賠率話比你知 贏鳩硬

發現我無買嘅都贏，針對我？

主隊真係垃圾

禁屌到 咁都可以比人入到

角球7:2
但係1:1

冇買點贏呢

又jump

都話2:1波強 做咩咁驚

又有！？我叫咗19幾場啦！

咪係

似客下隊入球

加注啦望

半場如果係2:0真係全世界莊家都執笠

完 1: 1

上半埸

#403

有！

啱 買左十蚊 7倍

比我贏下得唔得

要開3.5b了

你可唔可以收嗲 你又無買

半一比狗屌

我一早話要買最後買唔倒/轉其他

全部都係狗嚟

重有成45分鐘俾大家叫

1:1完喇

？睇唔到咩黎

你block7咗4季？

奧達斯繼續入波
開個1比4比我

主隊下半場秒goal

解block返先發覺原來佢改左名

半2全6

Try try

可以的

對家4:1

幾時開上盤

高原主場有咩用呀

下半客冇力啦

馬會對家70%勝率

阿士東維拉+1 有9倍

似穩守反擊 1:2

狗會派錢

+2.5/3喎

小球已gel

睇下利記有冇良心 贏一球收工定係炒456

其實幾抵
利記可能出副選
av都唔差呀

唔係 我係想講有+2.5/3點解要買+1

AV贏好撚高水

成隊都唔係度唔叫av啦

有良心先唔可以大炒

因為有個2.13倍有個9.5倍?

av出d幻幻

你買3次+1都唔夠買一次2.5/3好喎

點解 武肺？

盤轉+3就想要了

係 好似得返後備同u23

科布快啦

+3 ok嘅

拿拿聲入多球

奧斯達 快入多粒

科布快入啦屌你老木

-1，

發現一場波買兩注永遠都係贏一輸一

科布gogogo

入波未姐

利記出副選但av出幼幼

幼幼=大波

下半場奧達斯 好似想黎料

下盤gel!!!!!

事旦搵隊入先啦

今晚識買一定買ATV

1:2

Goal

1-2

大波gel

真係

g蛇又中

2021 若要生活好 _ _利物浦

高原主場 笑死

嘩 咁都cup

下盤gel

糕

笑左

半一詩

hi 有冇下盤手足想派我

on9假撚到

無力入兩球先

乜撚野高原主場

智甲半一長追下盤

信mg都好過信米五我話嘅

科布全格102100

2:2 super 算 la

下盤咁易cup？

中

垃圾主

主有病？

主隊

完美假波示範

易撚到

奧達斯易撚柒到

me

專心反擊

主cup派100

沒機

叫春叫多次
有冇下盤手足想派比小妹

主cup咁大件事得100
不了

假撚到
客隊作客未嬴過
今場先黎嬴

客反cup開大

有

乞食死撚開

lm

乞食成功率 0

奧達斯，總之照出心水諗住八連客無出

傻啦開上盤全世界莊家都執笠

客隊客場八連輸

手足巴

好彩買大波 贏番小小主盤

完場有賽果先出嘛

屌你老木智假真係唔好買盤

死on9仔 人地全部事前飛

快啲1:4喇

笑左，祝贏啦你

真係笑撚死人

多謝支持

你估個個賣料狗咩

條友真係唔識自己輸撚咗話人

死on9仔 你今個月贏幾多呀

想回血

星期五晚都無人

呢埸又唔見左好多上盤手足..

客仲有貨

要針了....天台好凍...

咁凍 個個返去搵囡囡取暖

2-2準備

高原主場 作客腳軟

禁屌到咁輸波

全日重心 甘岡2.5b

識啲野

禁屌輸波 定律黎

下盤點輸

真

屌左頭40mins姐

2:1波強中！

掉轉咗

笑左 等陣主隊會輕鬆贏 兩頭蛇到咁我阿婆都識講啦

差啲1:3

你都on撚9

高原主場 笑撚死

戒賭真係會多左好多錢洗的

牛兄

快手入多球啦 兩隊垃圾

珀兄

打機算戒賭

又扮戒

主隊爆睪丸

戒左一個月但今晚手痕想買我狼fg

啱啱客隊嗰個衝力勁撚到

買咩都開對家

狗會分析燈中

痴撚線真係睇得出客隊好撚想贏

西悉又miss奧連又miss

2.5/3俾全格我啦

唔miss開po咪得

計錯數

見到主讓半一大波落重飛估佢會大炒
點知咁樣開大

頂住呀奧達c

客勝

有鬼用咩

1:3絕殺佢！！！！

主入多兩球啦

下盤day

屌 同親曹狗同路一定針

利狗果場做咩落咁多

派？

維拉一隊爆武肺

11.5倍 波強 cls

派心水
卡爾斯魯厄[0/+0.5]

早買很著數 平半盤

係12倍

智假假波重災區

i like it cashed

諗起利狗7.25倍客勝

最終沉哂船

要到點半先有波賭

輸到high high哋想入50k一注過

我唔係話買主咩？

支持
唔係點回血

拜仁了

法國買親2130智假都輸

傻鳩黎咁明顯嘅曲線都睇唔出，都係嗰句，祝贏

1:30格雷！

成日誤中智假假球

輸好多？

出飛先 please

前個月2k 上個月5k

唉屌轟撚左平手今次67啦

想知佢有冇贏過

贏硬

米五岩岩智假要左咩

代狗會多謝你先

我走盤當贏
求你今晚咪撚搞事🙏🏻

忘了

主！

格雷x海燈

中，但我唔記得買

米五好球

忘了愛

辛特！！！

我屌

同路

正路波

得翻五百有冇回血水

又是牠

+1

今日佢出紐同科

佢1點30買咩

冇出

佢唔敢出？？？ 連閪兩場

G 蛇打救

比大家欣賞下曹家軍

日職全閪都試過啦 有咩問題 一樣大把人護主大把人donate

親愛的主公

比我都護啦
100%波

就係呢個一哥

笑9佢弱智之後比人block咗

一哥焗豬扒飯

親愛的mg

正常啦 佢專制過習大大

做媒做到咁 全部留言打手黎

Facebook燈神波波池
連登燈神米五MG
TG燈神曹操

護主已經夠On9
keep住donate比佢個啲仲On9

讚我定串我

時日帶走 最愛的mg 曾被你慘情的燈了

格雷 x 海燈

有無咁正路

讓客1.14

點解馬會少左咁多即場

咁凍無人想返工

如果我個爐開足一個禮拜追唔追得上佢

我跟

Atv 輸3球都仲係走盤 好想買

一日就得啦

無咁多主力 隨時死守完場

利嗰場讓3球？後生啲姐
主入返1，2球，利入唔到5球掛

法乙八串廿八大波波

第一次見狗會開-3

利物浦深盤 次次4

atv大船

姐係客要贏盤都最少0:4

Aston Villa's starting XI will consist mainly of U18s. #awlfc [birmingham live]

有冇人得閒搵返
上次atv 5:0利u21 個日既波鋪對話

我賭返先多咗錢洗

求水

年青力壯打完飛機去踢都仲得

荷b 3場半大 thanks

今晚最穩一定係猁讓3

真係想轟注

我覺得呢場無投注價值 -3 1.78

辛侯 卡斯 我德乙好似0%命中

殺身成仁

我次次都係買下盤 之後一係就叫都唔使叫 一係比人反杯

十分十你老4 masterg

佢啱啱反底

atv咩事。。。嗰盤咁撚樣

買100主其他算

Hello

早左2日買柒

賭多啲

利記正常副選陣對U23應該都會炒得好輕鬆
如果利記繼續一路落飛冇回過飛嘅話要順開上盤唔難

早幾年我買波都間唔時會有啲派錢波，但呢三年都唔覺有，最記得有場利雲特對華倫和波由3點幾落到2.1，最後開和

所以之後有呢啲怪波我都會順住跌幅大果隊去買

我就咁望今日其他比賽都難玩
當然如果有其他心水都最好買咗其他先，但如果我今晚度唔到我都會要猁

慘

你唔係上盤師咩，做乜要下盤

講真 輸左要諗唔係邊個燈 而家自己點解揀果隊 唔係人揀你就揀 唔好將責任推係人地身上

曹狗啲人講野都特別好笑

超級重心atv！！！1:30贏就買1k

點補飛好

羸到笑
5 1 500

重心
利-3 勝

輸硬補乜你有信心咪屌多次狼隊

穩陣

派錢 1 1 500

快 要訓

上面條傻9係到自言自語 弱撚智

啱，度波諗唔到點買應該唔好買而唔係買咗跟唔中之後屌鳩人

大家可以出水出分析交流下，而且唔中做賽後檢討可以避免同一個盤又輸同一樣嘢

我心水唔算準，但我都會盡量話俾大家知點解我會咁樣買，要交流先有進步最理想一定係齊齊贏錢而唔係等派錢

block左佢啦 上盤巴

跟你

Lm

海蛇 mara 27

屌你真係波post清泉

可能和呢

樂觀派

好能好笑

係真唔係定係跟我對家

買讓半個個手足輸緊2球半球

Blocked 不過都見到

你0%
緊係對家

想幫你含

差啲加咗注 好彩問問

我本來都想要+3，但見有人出了，skip

好少買盤

求其屌場德乙都好過買呢場

岀水未？

轉頭睇定d 先

今晚買咩

德乙開平半今季好多時都會開上盤

但我硬係覺得格雷同海登會有其中一條船沉
所以我先覺得今晚難玩

格雷 辛特 atv

好少賭乙組，淨係賭日乙多

Mg呢

我之前追咗四場下盤 全部輸9晒

有一日全部開晒上盤 得基爾開唔到輸撚死

卡斯海登利記了

格雷贏波上榜首

人都去咗

我都有啲意外開到咁多場上盤

我避咗

感覺唔錯

作客咁勁 初盤開平手 所以想買對家

9買上盤都贏 之後我買咗兩場下盤

入嚟呢度咁耐都覺得大家好好

德乙兩場半大有無得諗

小白有冇回血水

我記得邊日了 因為我都買左基爾

屌

半大95%以上冇路捉

如果第六感覺得ok就去
如果買得大同過關就寧願贏少啲我都會揀一球球半去

無人要錢就訓先

想問點解會有人donate曹操呢d人

我屌晒你地老母
成班垃圾

德乙全大

笑死 好似睇馬嬲戲咁

130買全上盤定全半大定全角大

做乜9

好，收錢訓教

可惜我睇慣尾盤落注，平時好難出到心水

今日玩咗兩場暫時+$35，啱啱夠買一個飯盒

買晒我對家

我係杜蛇 今日利-3 必勝
我買左聽日去睇樓
必中

祝羊

同路了

齊贏

有贏好過無

屌你笑？幫你戒賭

杜蛇sls真係晚晚都要感謝讀者杜甫提供笑話一則

今日淨係澳職輸咗注3.5B-$500

德乙兩場半大追番算

唔睇埋先瞓？

咁仆街 平時都沒咩屌過你

幫我戒可以嗎

屌你 我有你電話

好 利-3

屌好撚想買大波

駛唔駛 杜甫 笑下又唔得 咪咁小家啦

買

好啦 原諒你

有沒水

咁快笠水。。。

利-3

縮到

一有人同佢講野就衝岀黎 成隻狗咁

一齊買？

真笑4

88

揸住春袋

我allin了 快齊贏

就係要瞓，所以睇半場

下盤半大

多謝晒大家覆我
要訓了 晚安

知你晚晚發惡夢 希望難得有人應你可以訓返個好覺

然後安息啦 rap

佢真心din佬

屌 啲燈兩邊要哂點玩

格雷一定得

係你逼害我 屌你中間人

海登咸9.5B

唔好再講佢

有冇救命水？

don’t go la bb

上面米五岀咗

依幾晚好撚凍 屌佢老味

格雷 w
格雷 x 迪加 半大

開得出bet365都執笠

本身就得

杜狗比咗你電話我

佢同你有場同路

我都有你電話喎

比水黎

信自己

我知 ifc好凍

屌士砵亭放左係第26場

到時輸咗就知咩料

所以我轉玩入球

上盤c比咗你電話我

我兩場下盤 睇下燈唔燈到

E神呢排去左邊?

卡xxxx 半和試下

仆街同晒 我德乙0%

月頭 咁撚快?

14輪都冇中過？唔信

好，1:1

我淨咗買過4場

格雷 讓平半抵到

全針 dllm

加油

深侯+1算 夠膽5場全炒

感謝你

卡 格
辛 海

入波未？

會唔會有9.5買

半客

最後角大半大上盤全部買曬

格雷！！！

卡斯1-0

卡斯秒糕

我好攰

咁係咪即係
21
20
12

上盤秒含

秒goal撚半大

笑左 格雷後防自爆

點解又要針

做乜勁 格雷

2揀1下盤 唔係又揀錯啊

買左咩

米五好波

上盤師(迷Ha)(-10分)

深喉

德乙神？

馬會精選即場

卡 格
辛 海

繼續入波，快

卡斯角大

同左秒針 相信了

又要輸

上盤c買咩下盤 抵輸

屌你老母臭閪屌你老母閪

屌奶星 德乙買過4場下盤 全針

佢都未輸...

米五 g少同路

第1關中左3分1

呢輪開晒上盤

格雷cup硬

仆街啦 信晒上盤

好撚on9 平半半一開晒 之後我買下盤

好，快

驚wt gel定先

Blocked

想是但買條3串4就訓

乜撚野 久保建英唔係借左去維拉咩 做咩咁快又去左加泰

下盤goal

兩場下盤1:0

Goal!!!!!!!

卡 格
辛 海

啱啦，繼續入波，快

快到

下盤狗

齊心到

秒輸

攬下先！！！！

半大日！？！？！？

話左 唔信我 唉 失望

新一代燈神

格雷 屌你老婆...

攬呀 唔係奶

巴打識玩

我信！！！！

MG: 格雷 屌你隻牛...

順便伸埋脷

OK打茄輪 快

格雷已死

仆街咁快goal 可以買細

兩隊德乙請反cup

下盤夜

角呢

點樣可以贏錢？

兩隊cup硬

海登咁撚廢咖咩

快手半大

好，半場反，快

又話訓

荷乙半大3串1 24

睇完半場收錢訓

黃潛彈佢鐘

角都唔刷下2場

下盤手足 gel 定先

我覺得佢有料 係黃潛搞鳩佢 又話會出多啲佢 成日係垃圾時間上

無人買荷穴

格雷快手半大

有冇人指點我一場？

屎波停半大

格雷

利

卡 格
辛 海

夠鐘再入波，快

格雷秒撚半大

0:1烏後備

荷乙秒糕

唔撚係掛

屌 炸

utretcht goalllll

格雷刷c啦

海登

海登紅埋

兩場半大快入

海登on9到

咸！快輸

無啦啦收山腳

有冇機會

紅埋 投降啦

海登紅埋 針得

bet365 個ios app 收左皮?

1:1！！！

你老母海登

海登難講

格雷1-1

格雷半大

終於冇揀錯

格雷追和個球靚到癲

卡 格
辛 海

辛對家紅仲唔快入？

屌一唔買大就呯呯聲咁入

海登紅左 角大24

終於有場舒服半大

海登紅左有冇波入

知咩料

辛特快2:0

呢幾晚都好幾場係咁

真 角大24

Master g追和唔上水？

東網條撚樣講波好黑人憎

辛特入

海登1:1可以？

屌牛中

串咗海登

唔比！

屌佢老豆 真係海登含

呵返

.